借古鑑今...呂布項羽係好好打..但係點解最後都衰左

做人有勇無謀最後點都會唔掂
我知你地係好打得同好戰
但係依家多一個就多一個
唔好再有被拉被打到骨折
我想一個手足都不能少
咁先有機會煲底除口罩

勇武既唔知可唔可以聽下意見
依家要爆要裝修既地方都做哂
要佔路依家連路邊既欄都拆得7788
仲有對家已經用埋致命武器
我好想你地停一停 減少勇武行動

依家呢個時勢係做宣傳拉攏既時候
因為已經燒到去資本家度
我地做既野係拉攏埋d海外企業etc

都係嗰句
覺得我5毛就blk啦

勇武暫定一陣，諗諗出路

從來革命都係靠大家族資本家幫手

戇鳩，你估呢種程度就叫項羽？

你攻返兩座政府大樓先再講啦

一直以黎全靠勇武抗爭先expose到個政府有幾腐敗

你班休息撚，乜野實際成果都未爭取到就爭住休息，靠你地就真係一早食左屎

項羽輸on9仁慈就贏接受和戰俾時間劉邦反CUP，呂布唔聽人講先輸

On9

咁現時黎講，風氣都開始有 少少 唔接受一d唔係好岩聽既意見既

不分化不割席，大家加油！

因為 面皮唔夠厚 個心唔夠黑

agger

被極權殺死

呢幾日係要做文宣
但勇武不休 無人知勇武幾時突然出擊再裝修中資同建制office

錯 本身極權出現前 佢地可以先殺死極權者

無人知就岩

咁叫燒到d商家？佢地只係俾平時賺少左，用被蚊咬形容就差唔多

所以咪要有勇有謀囉柒頭

各有各做
文宣屌黨鐵政府無事都封站戒嚴懲罰市民